我有少少野想講

由9月開始，寶寶已經驚發完夢後返歸途中俾狗咬，所以寶寶如果當日唔做和理非而帶上gear，都會同朋友講好個日邊度近就會暫時存放個位手足既倉，個倉可以係locker / 公司 / 租房 / 朋友家 / 或者極少人會行入既草叢度，目的都係等自己走個陣安全，等下次發夢再拎出黎用。
呢個方法試左好多次，適合人數少既組別去參考。
雖然每個地方都唔同，但係發夢發得多，都識到唔同地區既手足，單身既手足，識多一個戰友互相照應，點都安全過孤身作戰⋯⋯

一個無連登acc嘅黑衣人

107 晚上一定要出黎各區開花，但要留返命仔至108以後...
108 全港攬炒，無地鐵，路又便秘，啲港豬一定返唔到工

善心打破0回覆